聽日萬人齊唱sing hallelujah to the lord有冇得諗

會唔會比人話唔專重基督教

G持

推

支持

唔會

宜家香港大和解，你可能好快見到和尚唱聖詩，基督徒破地獄，回教徒讀大悲咒。

宜家個個宗教係香港都準備攬炒，仲邊有人care?